{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61950&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원아르고통나무펜션"
    },
    "text": "カナダ伝統の手工式丸太小屋ペンションは漢灘江峡谷に位置しています。 ここでは、個々の独立型メゾネットタイプの居心地の良い客室を提供し、リラックスすることができます。 直湯滝と古石亭は車でアクセスできる距離に位置しており、漢灘江までは車で8分で到着できます。 当ペンションは入室時間は午後4時に統一されており、退室時間は午前2時です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、東松ターミナルに送迎サービスを提供するという話も伝わり、様々な施設が提供されています。 鶏小屋や受精卵体験カラオケ、足球場や芝生球場など、様々な活動を楽しむことができる施設が完備されています。 またバーベキュー施設もありますが、炭とグリルをレンタルする必要があり、レンタル料は20,000ウォンです。 この施設は午後10時まで利用可能で、丸太バーベキュー場が完備されています。 最大人数を超えて入室することはできず、未成年者は必ず保護者同伴をしなければなりません。 また、客室内では一部の料理の調理が制限されており、ペットは出入りできません。 火災の危険を防ぐために火薬や爆竹などの使用は制限されています。 最後にゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "カナダ伝統の手工式丸太小屋ペンションは漢灘江峡谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "個々の独立型メゾネットタイプの居心地の良い客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "どの観光地にアクセスができますか？",
            "answer": "直湯滝と古石亭は車でアクセスできる距離に位置しており、漢灘江までは車で8分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時に統一されており、退室時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能で、東松ターミナルに送迎サービスを提供するという話も伝わり、鶏小屋や受精卵体験カラオケ、足球場や芝生球場など、様々な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。ただし、炭とグリルをレンタルする必要があり、レンタル料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は午後10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用についてはどのような制約がありますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者同伴をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内では一部の料理の調理が制限されており、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火災の危険を防ぐために火薬や爆竹などの使用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 510
    }
}